元朗一對男女倒斃單位內 旁邊有盆炭

元朗發生雙屍案！晚上8時許，警方接報疑有人在十八鄉路83號的私人屋苑「原築」自殺，派員到場後於上址5座一單位內，發現一男一女倒斃在屋內，旁邊有一盆燒過的炭。現場消息指，男女事主年約30至40歲，警方正展開調查。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

一齊死都幾浪漫，好過死都要獨自一人

私人屋苑....